[I/A] LAST IDEA ラストイデア (182)《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：10/9 0:00 - 10/27 23:59

⑤10/22 0:00 - 10/24 23:59
【盾+オーブ】
・レイダリアラウンド
・コーデックスオブストーム
・エインズウォール
⑥10/25 0:00 - 10/27 23:59
【杖】
・ドゥマの囁き
・カラミティーエヴォーカー
・スノウリリー

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 有死靈都唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣,蝕左唔好喊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904 , 想入出聲就OK,會日日清CDROM

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

原來部長係M底 CLS

你係G底

jm9 咪開咗

放50k石
250 payme / 轉數快

tg 我
maybehandsome

禾系梨隻臭G牙部長

50蚊唔會有人買 留tg無用

想入龍胖坑了無game好玩

NO
G=GAY
唔好掂禾OK?

禾刀想挽龍胖
但巧似巧肝,同埋巧似MISS左巧多活動限定建築襪

50蚊 已經買好過自己打了

有白喵

點解你地講親d 驚都係.....又肝又抽既 ???

一齊新加入做新手 見到成日送野

呢隻唔肝咩

唔肝啊 買個ac 買幾十萬綠就可以玩了

仲未執？

典解要甘姐 其實禾刀吾系Gay

買完咪開始肝。。。

岩阿 一日就追到進度

入左個PO睇第一頁話咩一場要打成一個鐘
唔知入唔入坑好

琴日睇漏墨佬打真火 練咗好多日先打贏 好龍谷feel

pad都巧巧玩

呢隻....淨肝唔洗抽.....
其他果d .....要埋抽就好唔友善啦...

漏墨佬個樣成日好似燥狂症/弱智/唐氏咁

法國你專介紹過氣game

難玩我唔怕,咁先好玩,似得LI咩
唔想太肝同埋唔想重課玩姐

BTW你講咩漏墨佬我唔識我淨係開SER果時玩左1個月
想玩太刀,唔玩弓了,狗也不屌

我就唔贊成笑人天生嘅野嘅
佢揀呢條路線都接到廣告某程度上幾勁

其實禾刀無惡意的
不過有時睇完笑笑下 珍系覺得佢似 所以忍5住

youtuber黎 你睇佢最新條片 我琴晚睇到我未玩過都識打條真火了 又配合又避技 幾時要散開同集中 啱你呢d condom仔玩 走位偷刀

本都回唔到仲益人咩

agger

有無打機的美女YOUTUBER介紹返?
小雲寶寶除外 咩都睇哂了

想問你地....正路你地玩緊幾多職架???

神驚黎

poki ...鬼妹打lol ....

6個

牙貓小妹 想睇我邊跳脫衣舞邊打真火？

5+5

錯哂路線
一來鬼妹我唔得
二來MOBA類傷身傷感情哂時間 不了

嘩....6職.......咁邊6職

5+5 and 5+5

3個分身 5+5 x 3

火雙靈
火咒靈
冰咒靈
光咒靈
火靈龍
冰火雙

你SEARCH左先啦...

聽講出左咩真風超
難打到仆街,冇連登仔夠打
唔知個舊AC仲玩唔玩得落火太刀 LILI 光斧 萬聖光槍 水龍 狗女 火龍

無ac係咪要淘

見到在畜牲就知個ac好打有限

LILI雞
萬性光槍
睇來部長珍系最早期個批

如果玩唔落我都會淘,但都唔知邊D係主流角

E BRA 又搶閘開PO 可恥

55

本身想做老屎忽
點知玩到 呀~2呀~2呀2呀E呀同埋萬聖節就覺得太肝冇玩落去

po主緊係要搶

"隻驚唔係畀正常人玩"
係咪要重課同埋好撚肝,想搞清楚呢兩樣先再睇角色

你又要玩走位玩難度但又唔想肝

dark soul

重有....你要抽呀嘛.....又重課抽 又重點肝.....你真係頂得順?

有無啲放置AUTO GAME

放置驚 劍與遠征

不如玩白貓
都有弓

唔係指呢樣
之前玩要打夠好多次先拎到唔知咩料升武器,仲辛苦過升腎石

放置驚 last idea

LI係放置GAME黎架咩?

珍 第一次活動打夠先有條5星火龍
萬性活動又要肝先有活動建築 不了
純肝來既

我寧願同KISABBB一齊玩白貓

腎石準備幾十萬綠石就搞掂啦wo

錢

唔洗肝

好似要同一關打成N次先拎到想要既野
有錢都要肝

我之前玩白貓咪又係肝撚到仆街抽角色仲要抽埋武器 有咩唔同

中文驚? 畫風唔啱

係打撚到仆街

所以了解下先
太肝玩唔落,慘過LI玩弓

食10倍書

白貓

我純粹係想同KISABBB玩JA

個名唔同

國際版 有好多英 你可以揀印度文 好似係

冇記錯D活動都要爆肝打成日先打得完

個post 推得好快

全部唔關事

因為講緊其他game

之前見到金髮騎龍妹好正玩翻 玩咗一陣太肝棄

我就係見LI 個 肝度...又唔太高...要野又可以用綠買...所以先跳入坑....

個個都係金髮龍騎wo

誤上賊船

同意 個畫風珍系吾系幾岩

@殘 開個6連黎消體

無奶油 我過隻大波妹係最正

又唔預

付出同成果不成正比

now o

就係呢隻入坑抽呢隻

再課金換專武

咩驚黎，白貓？

我玩過....更不成正比既GAME....ORZ

yes

我都有幾隻wo

Kisabbb好大對燈
不過樣就見人見智

放石40000
10000@45

呢隻係咪水樹奈奈咁似樣
果期冇玩 唔知咩黎

雨宮天

你過d無波 fbi會捉

千算萬算都算唔到棄左白貓坑玩新驚，入到黎都係傾白貓

呢度好多白喵玩家

董香 赤瞳

其實我都棄左
如果打石關有得auto就好
太chur了

auto好低要求
想要綠券掃蕩

龍胖有無得auto

打左8件先有物理 是否照用 想打好少少都唔得

給我往死裡打

貓B做咩金日甘得閒

綠已歸0
錢已散....唉

翻工放咗4日假
一翻工就要諗有咩玩 好辛苦

魔法卡

依加邊張魔法卡最好用?

520

岩岩先課左6舊俾夢模XD

好似張張魔法小卡網上付費/購物都無分無回贈

收綠

得一張dbs black master

咦.....回歸啦....大C兄....
收綠啦

打個勇盾%實際D

下次打.....收緊甲.....
都唔明...點解打左咁耐仲要收勇甲

放15萬綠 60=10000 tg我

食飯都係得6蚊一里 好似又窄左少少

冇其他野打直咩

BTW 黑卡

收綠
38.1

我草咗3萬幾里啦都唔知點用好

收綠
40

年收24萬就得你幾倍啦
仲要張卡係普通卡質地 廢到仆街

放綠380.1

高價無限收綠

幾高

我都申請左張 貪佢個樣夠靚

又睇中邊件

ucc個tg

放ACC
一身都是有色裝

你TG搵果條友問下 土豪黎

係佢張visa回贈都唔差 見幾靚又整咗張

放勁ノクターン身

搵咗 佢話想屌哂呢到所有人老母

有幾勁

全19

ノクターンブーツ

MON左好耐
都唔見有10%全貫

我有9.6黃吉

之前有諗過申請張citi cash back 見好多人話幾好
但真係太7 用唔落

收石 定 棄game好
正皮=收石
負皮=棄驚

唔係黑色好似唔夠威威

果斷負

9.9都有
係冇MAX10

想買MAX

@sius

有無新驚玩 唔要基戰

有我就唔會係呢個po啦

gay戰執7左

saoメモデフ

pubg mobile

Why 無追post

一入 見到萬巴 同 負黑

未出果隻？
未知佢玩法 好似FGO咁咪仆街

5日24頁

呢d game先生存得耐 好似係

得佢2個玩既驚

係呢隻

打直玩？

係 舊驚黎ga wo

打橫既話狗都唔吊

唔係新game咩
唔玩二手game

之前要vpn過隻黎？

咩啊 呢隻唔洗vpn 仲有台中文版添

好似玩過岀咗好耐

3週年了 我都棄左好耐

我都係初代白猫老屎忽, 棄過又玩返, 來來回回好幾次, 到而家都KEEP住有摸下, 基本上抽到新角就會玩下咁

有邊隻質地係唔同?
真係一舊金屬個D?

有d真黑卡係金屬卡黎 墜手

AE
年收入30萬果張金屬卡

30萬就整到？下年整翻張先

rich

30咁易咩
但AE其有咩好 見好多人吹奏

鬼佬公司
cs好好service

定好似係50 我唔記得
上次條友sell我 我話我fg月薪萬零蚊
佢話冇問題 因為依家做緊promo唔洗審查

碌得多就會自動幫你UPGRADE架啦

月入2萬5係香港咪又係食屎
加埋雙糧先夠30萬
依乜乜gay佬月入5,6萬

佢有物業 緊係唔洗

你

牙貓月課30000羊
而我只係10000羊
呢d就係人工既差距

大富翁？

fg有金屬卡 cow死女

我今個月課咗體12 你課咗體12+3,4次收10萬綠 高下立見

我都冇申請

冇綠了

賣綠

機會難逢都唔申
雖然交年費都交死

終於儲到人生第一個100粒綠石，想問下要儲幾多先夠首期上車？

俾1000蚊岀黎買個半爆gay ac

間唔中打關會有special 要你限時內清某個數量嘅怪，打得晒會送綠石，祝你好運

主線關好似機率低到仆街的...

聽日IDEA既話會好D

10連成日中240石

唔太鐘意AE
無得paywave / 拍卡比錢 下下都要碌
張cx ae 玩左一年無玩

綠石唔係儲番黎, 係收番黎既
或者變賣家當

那有五 六 萬
我好低薪

有樓有幾隻貓 無翻5萬人工都玩唔起

無樓 貓得4隻

又扮

@阿里人
你有冇試過妖刀只玩斬貫

我有試過用妖刀跳射

結完婚先買
邊有咁多現金
可能結婚儀左都要再儲多半伴到一年

冇剛力戒

蝕

羨慕死人了

係咪搬黎大西北

騎牛定騎豬

FULLAUTO PLS

5000汁隻試下

想問下我宜家係要狂刷lv 刷埋佢d 5星裝？

醒啦

本身都住緊大西北
其實MARK左 豫豐好耐 諗住下年年尾結完婚諗諗佢
350-400呎 叫做夠住住先 裝修再諗 反正自己做開依行可姒慢慢搞
不過仆街林鄭搞個800萬9成按出來
唔敢再望個價

刷定清體?

我發覺E巴成日都潤我

平左好多

每日任有3支水未用

即刻加息同少左回贈

咁我一陣開係904先

你比隻我試
得7500石

你而家去EXPUP關升LV
聽日痴日場打火IDEA
D火IDEA裝可以分解
主要係打D白銀COIN返黎換靈裝+骨褲
之後下個月總力戰R多2把完美狗劍

你便是一流一老屎忽

分解

睇到眼都凸 分解

下星期TA
CARRY PLS

分分鐘比佢搞到樓都買唔成
原本計劃係 回到本就岩岩好
可以築下愛巢 日日瘋狂做愛
依加真係屌佢老母

邊度有講
定係你又水我
想佢出TEAM TA

學遊B 話是齋....香港地係無位做愛架........

SE話最後仲有第4彈活動

好似大家一聽到分解就好興奮，一定係好野黎

第4彈 シャロン‧コレクション 限定商品

aria

拍賣場岀aria設計圖

本身諗住今年買樓
而家都係移民澳洲算

拍咗咁多年拖仲可以瘋狂做愛你條女係咪日日變樣

賣石
小賣宜情
大賣移民

@阿里人

唔關錢事

因為錢從來都唔係問題dimgun

唔係問題就唔會得30體

錯哂
平時個D叫做愛

瘋狂做愛
係赤條條不停轉場 玩到出房出龐
隨便大聲叫 然後再拍佢埋窗邊

咁好似租屋都做到

好似D H動咁...後入屌到條女拍對波埋玻璃

租屋過唔到心理上個關
買完自住起碼都叫可以賣返出去
租樓完全係幫人供樓

不如依加唔好咁瘋狂住 留返D野日後先玩

我無你咁好運 俾人趕咗岀黎自己住劏房

TRUE
不過依加公居起到咁密做唔到
要屏風少少既私樓就做到
諗起都開心

起碼你依加都係一個西裝RICH GUY啦
唔怕

GAY

rich？琴日晚餐係foodpanda2杯share tea

結左婚日日瘋狂做愛少年..你太年輕了

有經驗喎巴打

呢樣真....結左婚先會減少...如果有埋細路....真係少之又少
唉...當然.....老婆個樣走唔走...又另一回事啦

睇完都不想結婚了

到時就寧願偷偷地打J

佢兩個爸爸來
咩都玩過哂緊係無癮啦

拍咗2年拖 已經開始寧願打J

你未聽過咩叫”交功課”咩

有新女未

其實 禾刀系 有時 其實更想訓教

放工成人台牙呢度

請問斧雙靈係咪要刷晒成套靈裝?

條女認死狗氹翻我了

頭手褲腳

同路人 ............ 我懂的 ...............

屎忽都屌埋了

玩埋二穴突入

唔太HEA既話,一定夠換晒咁多件
而家DAILY同EVENT 又送咁多COIN

3穴

身用勇的

隻貓都一齊玩?

唔該晒，我盡力打

要bin下部長先得

部長(訓地

無電唔打住

綠字係部長????

部廢機LAG到我行唔到去左邊
今場仲要彈埋

11pro(冇電

blue

唔敢同我打了

回憶起當年光3 5位數字輸出

差住電照扣cls

咁撚多特效
唔差撚住打既話一場扣10%電左右

屍都唔見xd...
不過佢自己話斷左

我用11....效低效都叫ok 叉到既

你有冇CHECK過粒電個STATUS ?

LAG到癲
要靠彩數睇下隻龍開波會唔會嘴炮
捱過先順返行去左邊
典解咁LAG

買左1年半 83%
IPHONE 8

6月出機XR
而家92%

我an dog

AN機係咪唔會熱?

你地個%趺得咁快既
我上年年尾XS 都係92%

LAST IDEA <<<<<<<

諗太多

應該都係煎蛋級既熱

嗨

今日依度3百幾個留言都唔知有無50個關LI事

收工
聽日見

有無人帶我過冰1

我

你開1場

help

可打5場
清DAILY

904

跟

遠攻法師就咪用冰火戒啦

防止有怪埋身牙

0輸出

岩岩轉走試野

d魔回唔切既

LI個個人生勝利組 點跟

窮撚只好賣石等移民

珍
個個都有車有樓有女仲有粒女
唔知仲以為依度係貧富宴現場
利申 貧

賣石 60蚊一萬

有無巴打要手套 玩光法留意下

認真收石40 = 10000

收20萬左右自用

50即放

口不tg幾多入邊傾？

ki88888

ki38001

放石 45

永遠呢d時候就有d仆街彈出放低d

放石 38001石=381

識玩 抵你既

真
仆街到

我冇追POST SOR 放返50$
我琴日重放緊45 冇人買唔知今日升左

放石50

收石 40@10000

咁多人收石
打埋個火idea 睇下好唔好解裝賣石先

有冇巴打玩過槍盾斧？
火法過唔到4-2
刷裝淨係刷到槍同盾 搞到想轉職

有冇巴打 賣全白 爛屬 3連擊 雙手劍？
8000綠石收

聽日2pm有火idea
忍下啦

無人協

有無人研究到點用依把野

5000放俾我就得

帶我打得唔得

有無咒法
我都係俾人carry

到時就話你知點玩

去打冰2咪唔洗人carry

無 等我打到個盾 玩槍咒鬥先再JOHN

GC冰2都秒車

認真 把野有無用
係咁掉 比我打到上哂色

龍絆...
我識人唔知刷咩活動
排名TOP TIER
頭1-2%
晚晚凌晨都刷緊得閒覆我
扮工時間又刷緊
仲要唔知課左幾多
突然覺得LI好有良心

轉轉要幾多%吸血先夠打冰龍1

go

not clear daily

其實好想玩
但又肝到唔太想玩
不過又好想挑戰下難關
但又肝到唔太想玩
不過都係有d想玩

不打了?

轉頭

日任有3支水未用

幫2星ok?

入左 有冇坦幫手

入

呢個+凍結戒唔知有冇奇效

我覺得依度各位巴打都可以玩
因為基本上你地都係真人體力制

你引左隻冰法射你射埋我
如果怕死一開始就去左下
唔死就唔洗郁都得

有無人CARRY刷冰3
火法得100萬DPS成日都OVERTIME

呢隻有得auto唔同
果隻真係好似要下下手動,仲要打n場

唔準笑

所以我好佩服個FD長期都刷緊
仲要一個唔該街場遇到有人累人累物又浪費時間

白貓好似都好肝

原來黑龍2咁打

部長唔死就好快既

中間佢有個位固定出法師
如果走去左下佢唔會打你,只要唔行近佢既話
開場

錯既唔係我,錯既係呢個世界

未打過 sor

部長帶下我拎S 好冇阿

你未拎咩

場呢

仲有3場free協

開3星？

就黎11點仲未食晒d日任水

冰3街場撞到隻6百幾萬DPS雷咒靈
邊位連登仔

有無裝望望

..........
走,超時
再開

quit好嗎

未 3星都未打

我係咪應該企另一面

入黎囉
-1

等我2分鐘 最尾3條血

唔知咩事d怪衝晒過黎
再開

無預咁高DPS無CAP圖
全套靈IDEA
雷杖雷波雷鏈
80幾萬攻 2/3萬防
戒指唔記得

好似叫「迷霧地獄」咁上下嘅名

分開囉好wo

完

仲有無位

下場
幫左另位巴打sin

你係咪冇用咒冇草人?

Thankss
原來部長仲有玩弓
以為你轉左玩槍唔玩弓

冇
要嘅可以洗

ｓ唔到

渣GA

我用錯標,應該用背水

第一次跟就有震
Btw有無用

一係要隻輸出法走咒
一係３人我同你除咒試

太白

有用都可以頂住先
跟唔到連登仔全橙

搞到我想開分身玩返弓

我真正身份係一個弓撚

ｓ完未

未阿屌 8700萬分咋

搵多隻大力法
最多２／４草人再試

賣綠石 40=10000

果3樣野都無人買了

剛盾 係唔係一定配SS最好?

不如你入埋黎幫
幫減物耐

訓地ok?

幫口筆拎s

佢冰法咪仲好
依家係要大大力打佢隻草人

唔知佢有咩標
入左黎先~~

唔得閒住

得啦掛

依件垃圾仲有無市場

啜爆你

頭先你地３人同樣ｓｅｔｔｉｎｇ唔得？

好似係

可能係條龍唔夠多血
定係可以降埋草人耐

頭先佢d草人唔知點解失靈.場場都唔出現

SE部我D草人都消失埋

跌到得返幾十萬dps先有第一舊
se迫害口筆對心樣

但我自己睇係 草人放左 唔見DPS有高

場上面我都唔見有
好鬼

有時我連射都會冇箭射出黎

@E巴 你隻吉幾多SS先夠打冰3

我見都好奇怪點解 放草人出黎 DPS唔過100萬既..

彈

你隻吉幾多SS先夠打冰3

你係咪有d誤會

槍鬥咒

吉
solo冰1都仆街

至少要有人幫你極速ko轉轉

何況冰3

為草人

Yes

solo 都唔得wor

新手問下

有冇平放 剛力戒/黑龍戒

同埋邪劍點先有

冇人賣既

組隊
Solo應該得法師得

都係勇同ss架啦
草人唔死就得架啦

想知幾多SS
無咩SS裝

超垃圾剛力戒 市價15000-20000左右
超垃圾黑龍戒 市價10000左右
同埋邪劍點先有 總力戰換的,等11月中啦

滿

咁咪要換走個秋頭 換左都係得一半
我等下個新地圖好了

玩草人秋頭做乜

我0頭17 0腳18 暗褲29 腰14

btw 冰3 D野唔係勁，吉又唔會用，自己都gc 冰1 算
打直完4件喑裝就收皮

你無用盾？

我盾冇ss

點用總戰力換

我玩龍 勁低戰力

食劵開場就得
好似係

總力戰唔係總戰力
活動黎
4條友圍嘔一隻boss
高分就多章
d章拎黎換武器
唔知下次係咪都係上次果d

頂睇唔到呢個大誤會

好可愛既誤會

真,

錯誤示範片黎

要用手打？？
條血仲扣咁慢？？？

JM9變左講總力戰, 以為入錯舊PO

請不要早提，見到把武就著火，黑過西咁

我以為咁快又開

我見到付巴你 都以為入錯舊PO

收石

10/23 13:30 - 10/23 15:00（予定）

又係時間汁平野

よく見たらエミレール樹林ベリハの敵レベ80かよ。これに上２つ追加とかまた限られた人とビルドしかクリアできないタイプか

E巴你而家身裝打冰關咩情況呀

妖刀龍GC冰1 ONLY

冰2 團頂到？

冰1 dps幾多

咩價

冇打冰2
我TARGET只係4件暗裝

DPS9X萬左右
如果換返劍鞋上到11X萬
但唔夠SS有時會死

40

咁同你出血錶比呢？ 我收緊裝

其實DPS差唔多

妖刀要金剛介
出血要出血介,腰,身

自己有咩裝咪用咩,都快唔到幾多

黑氣GC劍盾咒好似唔錯的
但唔齊裝,死到仆街

係劍靈咒
盾極戒

成身IDEA裝

係咪好平民

係阿 好平民

想問下咁樣無金係咪唔值錢？

收石 1:40

放綠石1:60

全上色都唔值錢
hold住等毒skill出可能有得返生
但多數會出新裝

一人讓一步 45 ok？

又收咁多石想買咩

50OK?

打直個盾

好貴

好平

50已經平到笑啦 你試下買PACK石 睇下而家搵唔搵得番尼個數

冰3有無人

睇下有無野BID囉
有新野BID 70都叫平
依家咁, 無新裝 50都叫貴

不過低過50可以唔放

係街場撞下我

尋日撞入你場3次都俾你踢左

你玩咩
我街場通常只同法打

黑人問號.....有0.3 mp吸.....諗住轉冰龍...都可以乾塘.....wtf

你斬貫幾多
隻野物理無效

我都估到你要法, 我用劍靈咒

撞晒
如果有2隻大力法都得既

用跟靈鞋渣.....
隻劍鞋無升過....全粒粒...換返黎...

全粒都15%啦
靈max先8%

時代變, 轉轉變到咁折墮

口筆隻轉solo到冰2ga
gm full auto到冰3未？

無打過劍idea....唉..

自私full auto算唔算, 冇乜動力試1隻

岩岩gc到冰1....不過都唔洗打到 見秒數...
真係要劍鞋....不過得13.7%....都叫過到orz

個個都自私玩

打完火IDEA 全民冰3都變得可能架啦

今日13.7
今晚10.2

你肯定一身火idea既話
gc 冰3 fullauto1.5 ok?

你真係好克人憎

咁即係都要打返隻 劍鞋先???
唔通我黑2有問題...都係隻鞋?
岩岩睇..斬貫高左.....吸得好穩...orz

鳩UP住先者
一身都係都仲差武同戒

我都要打直靈頭
雙爆版未完成
得ss版

斬貫點都要打返橙色架啦
黃色都粒呀

同你講過啦

原來....條路有咁長....咁都係打返隻劍鞋先...唔係...乜都刷唔到...
btw....有無人可以帶打冰123 s 呀?

sor9ry 囉....

冰123 拎S 都要整番隻咒BUILD先

盾極戒是咪淨係地城出?

應該有D場既小怪都會超極低機率出

死咒靈中....最多技果到唔出死既技....等大家順d

即係都要BID啦

其實....有得bid....已經好好

盾介而家平
抵玩

放中等強度AC 內有60萬綠石 1萬9千鑽
有4隻角 (85, 84, 83, 77lv)

想問你.....果4件暗裝會唔會有市架????

全橙全20全耐雙爆呢d

唔會冇市架啦

咁....打直料5000 仲有無市?

自問黑人黎......問下打直料5000 好過ORZ

料就真係冇

太多人打

5000冇人吊的
留返自己打直啦

少人玩左 咁綠石係市面既流量就愈黎愈少 以前D人都會買5000黎打直 而家D人寧願留石買件好少少 D石愈黎愈少 但又愈黎愈平 尼個現象好奇怪
冇人玩還冇人玩 除非真係退驚既姐 唔係而家咁既價 真係點賣得出 賣成10幾20萬 得番1PACK石既價

咁即係叫我慳D 水打火IDEA好過.....收到哂

但架仔做緊就黎30蚊係事實

因為上位既人愈來愈多
有能力自己慢慢打既人愈多
裝本身既價值開始下降
綠石都慢慢減價

除非出新裝 新手有能力打到 令有錢佬買番轉頭, 平均番資產

其實睇日本仔價格有咩用
香港人買唔買到日本仔D石?
買唔到=廢話

有日本電話號碼咪買到
叫fd幫買過一次

一係棄驚跳樓價
一係官方石

買過幾次
但要煩到日本FD

所以先唔想再攪人

你買唔到唔=我買唔到

我又唔係叫你跟佢地價賣

你放幾多我收幾多係大家自由

只係比個參考你地知日本個市係咁

你買到唔=人地買到
100個玩家得1個人買到
之後你話比個價出黎大家參考
對果99人黎講有咩參考價值?

比大家做個參考 US無人玩依隻GAME 綠石既價值係0
大家可以參考下

咁都係資料者....不過....我都唔買石既...

其實冇問題的
你有自由,可以繼續企硬100
等買唔到日本石既香港人買

你理得人姐 人地又冇話日本仔平所以呢度都要平
係度打乜洗唔洗要你批准啊

其實真係幾有參考價值

無時間 無方法懶既人 可以食50蚊
相對上有方法 肯研究少少既人 可以食30蚊

如果肯去研究買日本石既人 買多左30蚊
者係50蚊少左人買
最後50蚊就會少左需求

咁叫唔叫有價值

講錢傷感情

咁我係到打野又洗唔洗你批准?
我有話佢有問題咩?
成單野關你撚事咩 唔洗係到扮大佬沖出黎既

推po

大佬呢隻日本game你講美國離撚哂罩
仲以為自己好有道理

自由市場
買賣家接受到咪得

我都係賣家 有人見到人地po個低價就嬲嬲豬
驚影響到個市賺少左

關你撚事 扮大佬
下個POST可唔可以用依句

推post新方法

的確有幾個人係鐘意扮大佬 無講錯

所以照你既理論
所謂既參考價值背後目的就係拉低市場價格
自己不停收香港石, 之後比個日本價格比你參考

當然 佢做既野絕對正確, 有咩人唔想買平石
我由頭到尾都無話佢唔岩

大家唔洗反應咁大

推呢句.....
下個po

比你參考又唔得呀?
洗唔洗你批准呀?

隨便
小薯一個

po主你都敢得罪人地次次都要搶開po做大佬㗎

嗯 岩岩去完澳洲 個度都0蚊
比你參考
歡迎大家講哂全球所有地區價格

咁本來又真係唔關你事嘅你似護主

所以我咪比大家參考

你作為賣家可以無視,企硬,冇人會吊你

但我作為買家,我只會想用市價收
有賣家OK咪交易
冇既話咪等,你可以唔理我的

唔好每次都賴係有邏輯 有理論先
依加係講緊有無參考價值 定係 講緊背後目的

一開頭就話 得一個人有用 對其他人無用
所以無參考價值

依加又話背後目的咩咩柒柒

我同E乜春講緊野
大家都好理性討論緊

係有D人沖出黎扮大佬姐 又唔關佢事

目的係有
邊個買家唔想買平野

但我冇做D咩19行為影響市場
賣唔賣係自己控制

推po加快了

乜e巴係我主係既話佢上次同你嘈我幫佢啦
睇唔過眼美國論姐 完全冇logic

btw 我跟開口筆 唔好誤會

你邊撚到㗎
我跟遊戲

臭貓好似仲比人BLOCK緊

問下d 轉轉大佬.....攻速同爆傷....邊個比較重要???
同埋如果d裝沖到黃/橙爆擊...你地會唔會洗返做攻速/爆傷

俾p牌版主block埋右

攻速重要

追完post 發現原來依到個個有車有樓有女
乜野石價都買得起啦

block咁耐

我大佬話攻速最好

到佢甩p過陣希望解翻我

窮撚乜都冇

只等平石

小氣嘛

條友係咁架
上次又搬政治出來
之後懶係大條道理有邏輯咁

收皮啦你地
我跟開附費既
雖然佢已經退穩江湖

我係弓部道打掃食花生的

依度既大
朝早渣架車返工放工
夜晚又當女人係車咁推
朝玩車晚玩車
葡萄死人

Dimgun

真板主呀為人友善 唔會同人嗌交
你地個個叫我臭貓 垃圾貓 低賤貓 知唔知佢叫我咩
貓爺呀

做咩講你自己d私生活出黎

唔知幾時先甩到

笑撚左
不過你漏左38001

叫你機戰貓ok?

為人無咁小器過陣

被bam機戰既貓

重有人玩機戰架咩
唔係多BUG全民退錢咩

貓B 想唔想收我個機戰AC (未被BAM 多SSR)

機戰貓（被bam）
轉咗game了 過度d巴打好友善

我退咗款 手持50000羊等末日就有西屌

冇收放石跟唔到你地呢個topic啫, 我為人好燥底

hello

咁即係有錢vip 體12啦

有咩野玩?

6星哥討論完了?

我想繼續推PO

想陰我？又想改我新名？

我無打算理佢地

禾其實刀系想搵下野反下者

巧有型

我地推唔少.....BTW
轉轉大佬們....想問....如果真係件裝打到D黃橙爆擊...係唔係都要洗做速/爆傷?

好打意呀

唔係大佬 不過轉好快玩悶

首先試下過唔過到, 過到=唔洗

其實你可以問下D賣緊4-3X既巴打
佢地係咩原因咁賣

冇轉,討論唔到

無咩好問
你開40 我無打算賣 咁成件事就完左
唔會我地討論完 個價就無啦啦升番上100

你地好打意呀

dum耳嘅

褶耳

人地想散貨咪賣平D 囉 ...
邊有得討論

係咪多病d

呢句都可以做po頭

暫時10歲
無話有咩特別病痛
係老人病多 器官開始慢慢變差 同易肚痾
不過似乎唔關佢褶耳事 而係佢係真英短
個品種比唐貓易病

最好咪揀返頂值黎洗
即係9%爆率 25%攻速 60%爆率
e.g. 冥劍25%攻速（v) 40%爆傷(x)
轉update返d新裝用埋靈150%攻速都夠既

例如唐貓自己去廚房/廁所個水龍頭偷玩水飲水 無事
個陣佢一樣咁後生個陣 唔飲濾水器既水就痾到仆街

醒起有野問你 閹咗隻貓要睇住佢幾耐想去旅行

其實某程度上課得就唔會求會本架啦...課得既都係為爽快, 要型, 想勁, 等等, 呢D感覺係要代價架, 呢個代價就係錢, 預左拎唔返, 拎得返小小都幾好運

到唔想玩果陣要賣野了, 咁岩成個市場都係供 > 求, 咁個價位就自然會趺架啦. 然後,各人既想法同情況又唔一樣, 有D人可能覺得只求賣出所以降價都OK, 有D覺得賣咁平倒不如自用或EVEN直接DEL GAME都唔想咁CHEAP, 兩者既想法都無問題, 因為有能力賣既都為隻GAME付出了好多時間金錢, 再加上運氣影響, 值唔值, 放唔放, 都係自己選擇, 唔需要互屌既

我過隻呢排好撚on9 我個水碗同糧碗癡埋 佢會好慢好慢咁推粒糧上卡位 再好慢好慢咁掃佢落水 然後好開心咁fing下尾 再玩下一粒我一起身成碗水都係糧

我同E乜春無屌過
我地都理性討論

6星哥話日本價0參考價值

咁最好咪問下香港連登賣家究竟係參考D咩黎賣到咁平

我相信唔會因為係我同你講一句
日本賣緊10蚊10000
佢地就跟風10蚊

無花生食了

其實如果傷口無爆無流血無感染
佢自己又無發燒肯食野有胃口
同埋過左醫生話除得頭套個時間 同埋食完哂藥 就去得

整D花生出黎PLS

就MAINTAIN
冇野玩

冇睇一粒鐘就變戰場
個半鐘火idea出黎啦
火大劍勁到仆街
一野斬L死冰龍個頭

再大個仔D應該唔會架啦

人地只係理你JA
你整花生比我地食就差唔多

今次仆街啦
冇石122959 BID

幾點
有咩抵bid

想買隻似樣D金干介

好悶呀.JPG

BTW 你個隻好似都兩歲 仲唔未絕育咩?

再大個啲就識諗愚蠢的僕人

死靈巴幾時轉職

屈指一算
你2月先會有話題

骨IDEA復刻

執笠

1歲

見你無覆我情慾短訊以為你坐緊48個鐘

死靈巴份人好小器 永遠會記得你搶我閘開PO

射波訓左

又fake

有無諗過係你意圖搶po主d po黎開

佢都歲幾 但細隻過你好多
Fatfat

開始抽筋

老維了

我過隻食好少野但都肥

？？

我係唔會回答你啲假設性問題

update完你便是老手了

機戰巴無得玩機戰之後有咩玩

你又想陰我又想改我名

你係機戰喵, 上面見到機戰巴話射波咪問下

佢叫太子爺

太子爺請唔請人?
我識自己去廁所同埋識自己食飯

我排緊隊

請哂我地咪得囉
仲可以一齊玩LI同機戰

無得玩

原來我眼殘

宜家先45lv 人，個身d 裝又唔係全5星，有排農

做乜

打火idea齊套就可以打冰龍了（好似係）

火idea 努力D打霊装便ok

睇左125959
諗住打埋5場仲有時間mon

其實咩係火idea, 邊關/活動出？

應該等陣2點出
留意公告

收石 1:100 即時交易

你放到裝上去 我就買

貞貞又釣魚

維護delay就不好說鳥

岩岩先追完post 尼到好似冇話邊個跟邊個 邊個係大佬 大家都係研究D野 等大家易D過關姐

幫推post呀

佢有個周回點叫
エミレール樹林

基本上呢個星期都係ALLIN佢就OK

D火IDEA裝可直接分解做750

你要做既係打COIN換靈裝

可唔可以研究死靈SOLO冰3黒2

即刻開始農先

死靈巴可唔可以唔好講埋d不可能實現嘅野

咪信E巴
火idea唔可以分解

成日想陰鳩人

新手好缺750強裝備

火IDEA係最佳選擇

火法係咪要雙aria戒
係既唔刷了

咪就係
超重課先玩到既IDEA

點介紹新手用

平A流係
火法依家又冇skill流嘅戒
不過有賢戒都可以頂住檔先

賢戒都要7,8萬一隻

相比而家中上既黑龍介
都係1萬JA

咪玩
賢戒又唔係aria
aria都冇咁貴la

黑2有啦 裝番隻靈手先

我隻上晒色45k都無人bid

有45k做咩唔買aria
要走去買賢戒

其實我有45000既話
都會選擇留黎買ARIA

咁火idea係咪5件都有用
定係要用魔法通用件甲

45k買到咩色

暫時睇架仔得個頭有吹奏

火貫+火旋風

另外4件狗都唔吊

橙hpmp回

入唔到驚，隻驚執咗

全白+CD 個D

頭>褲>手>身>鞋
法衫靈鞋係必須

其實手褲都ok 睇定d先

打個飛機
10MIN後入得

打飛機上邊個網好?

火法係咪要all in今次個活動？

li
睇住你第一隻男角

35：2019/10/22(火) 00:24:53.49 ID:RaJnNu630 [2/3]
頭は厳選必須だけど他はスカ一式orグレイル一式で良いと思う

頭ALLIN就OK

其他PART用返靈裝/靈穴裝

到底幾時我可以L化d 新手。 p.s. 要隻驚未執

褲唔係靈褲好D咩

火手有20SS(好似係)

有無APK
見唔到QOOAPPS有
定今次更新唔洗裝

結局魔職はマルチ専門の域を出ないな

最終法C都唔可以做GC撚

火法單刷唔到冰3?

腕にストスキ付くのって貴重だし強くない？と思ったけど死にプロパ2か所あるし微妙か

以為手有SS好似好撚勁?
下句唔SURE UP乜9

(唔知隻手邊個位係RANDOM)

火褲有火damage+

要問大佬KIN

靈褲有全DMG+

要問大佬油器王

推

炎スキル+2
炎倍率400%
魔力40
炎貫通20%
エナヒ 300%
フレイムサイクロン1200

たぶんこれが刷新後のアンジェ頭Lv70理想値

最理想火頭

我隻妖刀龍等緊呢個火頭
準備三旋風吊打冰1

頸有一part係random，點解要hp轉

冰1

比d挑戰啦 話哂你玩龍起家

鍊係固定的
但hp轉300唔夠
我果隻都要600先夠回去打冰3

1MIN完到場當贏

都係冰1

玩到了
火大劍build solo到冰3了

火法要ALL IN了
當年刷得咁辛苦唔曉直趺裝

火法有skill流戒了

新火戒出場

往死裹刷

微妙

把火劍真係火炎斬UP
劍平A冰龍好似可以一戰

solo冰3的關鍵

劍x靈?

另一把冥劍定3連單手劍

諗緊咩錶最好

龍2靈
劍2靈

又係干力介之談

用龍點用火炎斬？

龍2靈點火炎斬

龍2靈點用火炎斬

龍2靈唔洗依把野啦

笑死不如龍用槍招普攻啦

雙大劍

我想問大家有無窒機？

炎劍靈

10連緊好順

少詠唱手一個random位
20ss先有用

開新IDEA 裝.....即係...電話考驗時間....開始啦

我用死靈，頭先第一舖同人9連就窒死o左...
仲要iPhone Restart o左成分鐘先再開到機 =_=

死靈害人害己

收全橙火大劍

劍靈咒
肛力盾加火大劍?

咒呢d打冰龍打飛機用 我純粹想玩新玩具

劍力戒都唔盾啦

KIN大佬最有價值金句

用剛力戒都唔用剛力盾啦

死靈係無辜...OK???

剛力戒
者係劍雙靈?

我知死靈係無辜

但用死靈就唔係無辜

劍咒靈啦

咁即係打和啦.....
SUPER!!!

聽到都出晒水

希望中把全色爆傷火劍

咁左手拎咩?

狗盾

剛力介+盾介 岀色

一隻肛力戒 一隻盾戒先掂BOR 師兄

請問火idea 活動係咪冇技巧不斷刷就得?
淨係夠打4星

架仔都吹奏火劍了
貴到仆街

技巧係開最勁個場等人入來帶
利申 56LV 無VIP

好似好多人10連斷線
4個打左3場得番2個
你地有無斷?

係

自己同自己走緊 6連緊無事

MULTI冇DROP UP BONUS
點解要MULTI?

冇1.5不了

10/10了
無斷

日本唔值得參考

有果粒死人礦

係咁上下啦 幾年前既野 而家好平好平民

無VIP 又想升隻新錶

香港都吹緊

值唔值得參考

好彩有把火炎劍刷下
叫做有返DDDDDDDD TARGET

隻火介好似狗都唔吊

10個玩家得你1個人打到
就算你話幾勁都=無用

平民火法必備

名無しですよ、名無し！：2019/10/23(水) 15:13:54.75 ID:[12/12]
火炎斬り2.5倍ならドラ二刀オーラのポストをこれで食える可能性もあるのかな

剣呪オ(シルテク金剛力)は・・んー

架仔都吹劍咒靈
(盾+剛介)

美國冇吹緊 比你參考下

屌我仲未入到剛戒呀, 唔好吹住啦

另外9個打唔到關你撚事咩
又係到扮新手

剛介吹唔吹都係咁
你要買靚既予5萬

是但買隻全白詠唱版,可能1萬有交易

冇盾介冇剛介

玩返最舊式劍2斧

本身街場已經愈黎愈多劍咒靈

你炎IDEA 已完
可以唔洗刷了

DLLMDLLMDLLM

冇龍冇靈死到仆街

一黎就爆機 點跟

死靈特色
仲LAG過火法

一黎就爆機.....dimgun

點解可以有人未夠一小時就爆機...

係
依度是但一個大佬都帶到你
不過個個都自己開1.5倍刷咁解

如果跳槽火法另外兩職應該點夾

40分鐘唔洗爆機

暫時30連1震

全粒火衫…

火雷靈
火咒靈
仲有好多選擇
隨便試
大不了咪洗

火炎切りってエクスプロージョン発動しますかね

睇漏左火炎劍仲有爆炸特效
今次冰龍仆龍了

都係講緊冰1

火法skill流
炎咒靈
三火球杖+火波
飽食鏈+隕石雨戒+ 勇戒/Aria
火頭+法衫+？手+連腰+靈褲/炎褲+靈鞋

e 巴.....算啦...
btw ...1個鐘唔夠就爆機....
求賜運....

d怪岀得慢行得慢又散

早知整多個狗盾係 獄炎+冰反刺/加護反刺
光反真係戇撚鳩

貓大大一陣可否CARRIE埋我

好撚煩
打到冰3點計先

。。。。咁易打都carry？

但我又唔明，我玩死靈唔係應該換佢套死靈套，仲換火idea?

個時全世界話光反MUST

雖然我唔知為乜

所以冇整

禾想升新錶 得56LV

我要GC 1.5 FULLAUTO

打coin再換
一係等復刻

我玩死靈

趁後生
你仲有得返轉頭
唔好衝動
會後悔一世

因為低防？但佢收好多兵喎

完咗呢round叫你 我都係2隻分身互打 你咩名

Coin換靈鞋就夠
玩火法啦

你有KEEP住追POST既話

係唔會見到呢到有人討論死靈刷XXX / XXX的

知唔知點解

セレスティ

好好難記

你繼續J頂帽啦
今晚貞貞約左我爆房

見唔到，因為見到大家討論其他驚

火斬係單食火定火+斬先?
如果both應該得

其實我咩都唔知
只係9吹奏下

死靈刷廢關一流

宜家應該reset 全部技玩火法？ 係咪可以玩火雷，定純火好d?

我今晚就色情佢對雪白害羞大奶奶
你就繼續J頂帽啦 哈哈

你依家轉都冇裝備用

反正我本身都無靈裝

你升左lv先諗玩乜build 啦....
再唔係你904 開....我死靈 同你一齊打囉...

厚臉皮d
開街場5星等人carry
打左d火裝先

你開街場
睇下帶唔帶到你五星

火炎斬+火靈

劍2靈???帶肛介??

套火裝復克好廢喎

頭最勁
其次要火戒同劍

其實呢到都係得一個人吹奏

成日狠狠咁懲罰佢

等大佬指點

出o左粒粒頭
個心都定少少～

你係雷神係咪
繼續開到五星

新手打唔到5星 一入場即死

你開街場十連

咁咪打4星先
打夠COIN換晒一套靈裝
之後就夠打5星

真係估唔到平時佢收收埋埋
底下竟然係咁雪白咁色情
仲要無平時韓妹個種膠既感覺

我都覺 唔聲唔聲 吓你一驚

不斷刷會隨機出銀幣，之後換靈幣換靈裝?
咁啲普通幣有咩用

純文字討論?

依家火IDEA 只會出火幣+普通幣
你要換靈裝就要用5普通幣換1靈幣
再用10靈幣換裝

gaylo here？

明白晒，唔該

NOT GAY, HELLO

唔好J我

我開了

入左了

總之優先用晒D COIN黎換齊一套靈裝先

就算全粒都好撚勁

打得好慢

除咗甲?

無所謂啦 幽會下者

E巴有無TG想問小小野

你有冇勇甲?

冇就一定換埋
有都可以換埋

呢到問啦
一陣又比人吊小圈子

腳用返 劍腳啦...orz

又開 又入左了 哇 2條死GAY LO

冇就一定換埋
有都可以換埋

腳有SS架

我打算到70lv 就收啲綠石去拍賣拉一件
咁啲coin 可以換其他裝

靈甲5樣排最尾

1001

好的，唔該晒咁多位

其實你冇全1920強迫症既話
勇甲好平

BAHA:【心得】你喜歡這款遊戲嗎

過得到自己嗰關咩

新手平平地執件用住先，又冇諗住做世界第一

個box爆到9彩點刷裝

通常都係咁
拉完爽一期, 之後發現新怪唔夠打
又心思思拉件+20 勇20%既貴野

開波到而家一場都無震過
Se我屌你老母

@遊戲 冰炮戒係要-cd同爆傷?

點解會爆BOX

減cd係固定

唔知tim

多裝

擴box

係咪買邊個package可以永久+50個位?

450/450

我都未試過OVER50件

長期
4X/450

點解Li玩極都有新手
邊個巴打開分身出嚟認咗佢

我得160

你另外400件係咩黎

神驚自然有人玩

佢可能連四星都留

Yes must critical damage

可能3星都KEEP

very funny

長期4xx件
冇4星裝

唔留4星都好爆

咪係
點睇都係4x先唔正常啦

Sell new hand friendly ac
170water lv70
Have 村姑skill full set

Actually my box is fucking full also

真
四套裝都40
仲未計用嚟Test嘅5星同打直料儲埋先打

村姑SKILL 仲要FULL SET
含吹奶啜 加電光毒龍鑽?

U got one?
Ccccccccc

ching有d似我個fd
講咩都拉到18+

Fuck off la say gay lo

Is ur fd gay also?

睇下點打直好姐
5k料屌唔屌?

I have fucking a lot la diu

she is a girl

Can u introduce to me?

Do any real new hand want to rush fire5?
I can bring u tonight

Pretty and big ball ball and young ok

靈裝4件
秋裝4件
劍裝4件
弓裝4件
暗裝4件
骨裝4件
黑介2隻
盾介1隻
剛介1隻
血介1隻
剛盾1個
鏈3條(2連/神託/キャッツアイ)
腰6條(攻/防/劍/HAW/HWS/血)

數埋都唔過40件

How about me?
Lets arrange a gathering between me and her.

想問下點解人地可以裝2把雙手劍

學左剛力 都係裝得1把既我

No one wants to fuck 2nd hand pussy .....

U are say gay lo
Fuck off la

I am not as greedy as you, D Cup is ok.

@pussy slave life

當我無講過

2刀呢

1要劍極意
2要二刀
3要剛力
齊以上條件未

Good Naming Sense

Big ball ball is basic requirement la
For me C.9 cup is ok

paralysed bro: me self eat no good?

Because you only have 1 two-hand sword?

Translated

1Q題

Happy share la
Second hand ok

I think big ball ball and small "lin" are basic requirements ....

750

Have u learn skill-double sword?

U r right

btw2把雙手劍係伏
咪用

虹coin

求分析

Big ball small lin seems very sensitive. Wanna to have a try

仲未有人打到劍